[又有MK 妹放孔明燈

尋晚又再放

真係唔好起人底

MK 偷偷負評

嘩要報驚